
                      3 horas tiradas de mi vida... La película debería llamarse el burdel de Wall Street. Una película que no impresiona, que se repite sin parar y que el final es tan decepcionante como la película misma. Ahh y como dicen, los valores se quedan donde tu los dejas. Y en esta película no es que no aparezcan, si no que son apaleados.
        
            